---
title: Presenteren
date: 2017-12-06
---
## Presentatie Isaiah
Tijdens de presentatie wist Isaiah goed waar hij het over had. Hij was niet gespannen en gaf een duidelijk indruk van ons onderzoek. Doormiddel van de visuals die ik en Robin hadden gemaakt kon hij zijn verhaal ondersteunen

## Feedback
Het was een origineel idee volgens de docent, maar ons product past niet echt bij de doelgroep. Wel waren wij het enige team die een concept had bedacht binnenin het Paard en tijdens de optredens. We zouden wat meer kunnen doen met de token die we gaan gebruiken.
![enter image description here](https://lh3.googleusercontent.com/-rjDvviVIVdU/WlyZ7N0V7eI/AAAAAAAAG4s/T-37VzwlTYwQi9JGhcBwA_8Bd8rrIIbaACLcBGAs/s0/presteten.PNG "presteten.PNG")
![enter image description here](https://lh3.googleusercontent.com/-XkMu7dGTwEU/WlyZ_81KnlI/AAAAAAAAG40/m3ni2M4PonwomPkTTexBMlqqVrkHz-TngCLcBGAs/s0/PResrnen.PNG "PResrnen.PNG")
![enter image description here](https://lh3.googleusercontent.com/-S-CyfBPPfEk/WlyaEkL6DPI/AAAAAAAAG48/fK2XmrbAxIsXo1F8p1lVvn9wimA4VYBMACLcBGAs/s0/PREETWN.PNG "PREETWN.PNG")